部電腦唔知做乜事係咁重新啟動

有冇解決方法

目測火牛要換
好似喺

自
無睇清楚圖

唔好意思呀，我想問下點樣開Advanced options？我電腦白痴唔係太熟

死板，某件零件老化電力不穩，我剛剛咁樣先換左display